冇feel係咪最無敵既分手原因?

因為我既好多問題缺點搞到成日嘈交 對方都燥左好多 頂我唔順
所以話冇哂feel 但可以做返朋友 都唔會阻我溝佢
之後都有keep住聯絡 但我成日就話佢hea覆 唔理我 最後block到得返wtsapp可以搵到佢
次次都係分左手之後先醒覺原來唔可以冇左佢 以前自己係有幾仆街 幾咁難頂
斷聯左一排 好想搵佢 用咩開場白好

push

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

樓豬廚房幾大

等節日，中秋節個陣
Send 句中秋節快樂先啦
有下文就自然有

「 唔想拍拖 」

隔一陣有新歡

驚藍tick

好想搵佢

忍下啦 咁快搵佢只會惹佢煩
講得分手即你受夠你啦
係都過多幾個月先搵佢
如果到時佢都未搵到第二個
可能有機
依家只會惹佢討厭 連果少少復合既機會都無埋

利申：前幾日都係被分手，諗住過多4、5個月先考慮搵佢，咁快搵左第二個都知佢咩事啦

諗住生日之前搵佢 但唔知點開口

好掛住佢

講完實秒block

唔好喇，等佢搵你。
如果佢真係唔搵番你
咁可以算。
你愛得愈卑微佢愈睇你唔起。

你覺得你自己真係改咗唔會好似以前咁
你覺得佢真係睇得到你改嘅位你先同佢講啦
佢之前應該真係對你好失望所以同你講分手
要挽回可能有小小難度

佢既性格一定唔會做主動果個

我改左都要佢肯睇先得 我依家只係想由朋友慢慢開始
始終果陣一齊得太快 次次分手之後先醒覺 好撚後悔

我都明呀 咁卑微都唔會吸引返佢

屌你，放過個女仔啦。有嘅時候唔能珍惜

想單身一排 呢個理由真係好撚勁

但冇feel好hurt 好似做咩都冇用

直頭比人判死刑

好想搵佢比佢睇到我有改過 就算一齊唔到做朋友都好

無啦無啦人地唔會睇到架啦
我地只係被用剩既condom

諗住搵佢傾返計

Fb Ig 冇哂 想stalk都stalk唔到

反正我已經放棄搵對方
已讀不回仲未夠咩

佢話可以做返朋友本來 係我成日話佢做咩要hea覆我 係咁煩佢搞到佢唔再覆我 我諗隔左一排會理返我掛

冇機會喇咩

佢做女朋友好好 係我唔好唔識拍拖搞到佢成日唔開心成日燥

個賤人岩岩先覆左句9野比我
的起心肝唔撚覆

點解成日要失戀 想拍長拖

所謂冇feel, 會唔會只係變左心嘅藉口？

希望唔係

返黎啦得唔得

拍拖包生仔咩
分個手姐
唔分都分咗 可以點

性格不合先係萬能KEY

很難吧 慢慢來

講 光復香港 時代革命
帶佢出去發夢

收皮啦樓主
人地同你一齊果陣又唔好好對人
無得番轉頭架啦
下次記得識珍惜

自己冇咩安全感

唉 wtsapp左佢 睇都冇睇

唔係唔想拍 係唔想同你拍拖

要專心讀書

一開始分手佢都有覆我架 係有2次打大左好多野問佢做咩成日hea我 之後就藍tick哂我所有野 岩岩搵左佢 先知佢block埋我電話 可以我果日打左幾十次比佢 好想話比佢知我真係有改過 就算做朋友我都得